《認識的哥哥》女團特輯 破天荒共7組女團出演！

【10aisa獨家】[《認識的哥哥》女團特輯，14名出演者歷代最多］20日，根據獨家取材報導，Lovelyz智秀&美珠，MOMOLAND JOOE&NANCY，GFRIEND銀河&嚴智，APRIL彩暻&娜恩，宇宙少女 秀份&多榮，Weki Meki有情&度延，(G)I－DLE美延&雨琦將出演《認識的哥哥》女團特輯。節目的錄製將於22日進行，並預計於本月31日播出

做女solo特輯好過

淨係留低Gidle就夠...

有金希澈留低會好危險

淨係留低Gidle畀我就夠...

全部三線團

成班辣殺

MOMOLAND來來去去都JOOE&NANCY，Weki Meki來來去去都有情&度延。

yqdd

拍唔拍到好似running man 13拿個集好睇

是

其他冇人識

我地孩子們姊弟

Gidle都三線？-,-

你終於講啲有用嘢

有薇娟就得

笑死

又上去俾希哥揀女

你勁中肯

上黎,上契